ipad 9.7 inch 有冇平鍵盤推介

ipad 9.7 inch 有冇平鍵盤推介
最好有實體店可以比我試埋